告別我的戀人們 誰沒有得到更多 錯誤錯得可玩味 未留下也算好結果

擦亮你的也擦傷我 難捱亦值得被慶賀
忍痛著切磋 只貪求下個 更好過

總會復原吧 痛快得快樂嗎
曾經風吹雨打 才對得住炎夏
要是從未傷心到害怕
沒有承受過多少牽掛
又怎證實感情開過花
又怎容納下個她

你好得人驚😅😅

把刀開鋒咗未🤧

害怕今天挑選這人 轉角有個老襟 送贈最大頂的綠帽

背叛爺爺既人全部都唔可以有好下場！

我們也應感激這些 愛的代價

無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料
先挑引我的人愛得比我少 然後見面更少
讓我多謝你那幾秒 往後和每位也差些少
彷彿我的心 如不見了

皮皮